全港中小學星期三停課

Source now

今年Form6慘到

唔洗等埋敵國憲法日咩

有啲意外

支國憲法日呢

不停有假放
呢2年係好多人 以前返學時
好想出現的野

唔好信埋啲陰謀論，其實好多學校都冇預備到活動

唔可以比人睇穿

點解係星期三唔係星期一

第二條 中華人民共和國的一切權力屬於人民。

同武肺Deal左

冇得見miss

重點唔係用呢啲日子洗腦學生，係用呢個日子升旗唱歌搞活動跟住影相send番去支那打飛機做新聞

U?

無得diu miss 個hi

開心死班兒登仔

少左人搭車
打工仔又贏

大專院校點？

岩岩宣布左，from RTHK

舊年咪都係

提防自爆

今日都百幾
點解仲要等到星期3?

大學生打工仔咁點

要喺屋企上zoom㗎

Booom

政府宣布暫停面授課堂安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
繼政府早前先後宣布所有幼稚園及小一至小三班級暫停面授課堂及校內活動至十二月六日，政府今日（十一月二十九日）宣布，因應2019冠狀病毒病疫情繼續惡化，將在本星期三（十二月二日）暫停全港幼稚園及中小學（包括特殊學校及提供非本地課程學校）的面授課堂及校內活動，直至學校的聖誕假期開始。至於提供非正規課程的私立學校（一般稱為補習學校）則暫停面授課堂兩星期。

教育局發言人説：「本局早前與業界商討有關安排，理解學校需在暫停面授課堂前作一些安排，包括學生在家學習、小六呈分試及畢業班的學習情況。我們明日將發信通知學校相關細節安排，以讓學校盡早作好準備。」

他續説：「本局理解業界和家長十分關心疫情下有關小學呈分試及中六學生快將面對公開考試等安排。在暫停面授課堂及校內活動的大前提下，本局會與業界商討應對方案，讓學校按校本需要考慮安排小六進行呈分試，以及畢業班回校上課以準備公開考試或進行校內考試」。

本局提醒學校在暫停面授課堂期間應採取的措施及相應安排，學校應彈性運用不同的教學模式教學，讓學生持續在家學習。學校在這期間，須如常保持校舍開放，讓家中缺乏人照顧的學生回校。學校亦須安排教職員當值，處理校務及回答家長查詢，照顧已回校的學生，並確保做足防疫措施，校園環境清潔衞生。

家長應採取預防冠狀病毒病措施及留意子女的健康情況，避免帶子女前往人多擠逼、空氣流通欠佳的地方，學童需保持均衡飲食、恆常運動及充足休息以增強免疫力。學童如有任何身體不適（即使徵狀非常輕微），不應回校及應盡快向醫生求診，以及早獲得適切診斷和治療。

完
2020年11月29日（星期日）
香港時間17時17分

屌，返多兩日可以令多D人拎5000，on9政府

Just a flu

有無父母聽到小朋友話唔開心又停課

照常返學

大學無份

唔開記者會宣布就咁打稿就算

兩回事嚟 冬天係被竇上zoom 好撚癡線

上年都假假地仲有半年，但今年同冇左成年中六差唔多。
利申上年中六，而家冇埋下半年既U life

可以遲半個鐘出門口？
返工撚又然

大學zoom左好耐啦 下個sem一定又zoom

爆你老母

全香港人都慘過食屎架啦

係停就停啦仲要等幾日做乜叉

班教畜太廢
以前中五中六通常都請假自修

停工未

網上dse 資源更見可貴

真，講慘今年FG都慘

日日zoom 學費都係要照交

啲人又話傾好左要12月4號之後先可以停課

大仔聽完之後扁曬嘴

多撚謝班廢舞群組

一直都係我地自己ff啫

又可以唔洗返學

Push

冇得ff 12月4號後先可以停

個時返學就係同同學玩 放學就補習/溫書
反而我覺係慘在少左啲同同學相處既時間
都最後一年

幾時搵人拉班老雞老鴨 犯左國安法 令政府又跌入圈套

大學大專無份

我女黎緊考小學,為左唔讀官校特登讀貴d,而家連條起跑線都冇埋

傻啦，學生停面授，啲老師返學校zoom

好嘢唔使返

俾人篤爆咗

冇WFH停課都好
起碼朝早出去唔洗咁多人多車

停課玩原神

係咪用zoom上堂？

再加上，最容易洗腦的小一至小三，一早已經停咗學
所以，話等埋中國憲法日先至全港停課，根本係笑話嚟

星期三先停課
有小學要考多兩日試先

on99,真係有危險就要即停
乜同支那肺炎講好數,星期一二唔會感染俾學生?

d學生開心到飛起
之後淨係停一至三，佢地幾失望

一個感冒級既病毒大驚小怪

上年夠慘 還的我學界🥲

至今累計5,339及1名疑似確診病人出院。
截至今早9時，至今有642名確診病人分別在醫管局20間醫院及亞博館社區治療設施留醫。其中有11人危殆，3人情況嚴重，628人情況穩定。

廢病一個

驚聽日小學雞去太子站？

明明出面啲人都係笑鳩啲乜撚嘢憲法日唔停課得啖笑 但一上到連登就見到啲人以為真係為咗個日子而唔去停課

玩埋曬啲支那game都噤大聲

到放得太多又會悶架啦

即係全部online教?

唔好做囉

vtc呢？

Vtc呢

Corncer店主今年Form6?

又見唔到個位好純既學生妹

收皮啦
你地收三四皮糧，有啲封埋頂六至九皮，網上教學埋，
都唔夠班私人工班人，得果皮幾2皮幾野的工作量多啦

咩店主

因為係大學大專自己決定

国家宪法日難道不及小小新冠疫情重要？郁啲就停課，令學童無法參與国家偉大庆典，教育局官員係咪暗獨？

香港人真係幾全方位唔專重人地專業架喎

侵侵表示：Just treat the virus like a flu~

返工無份

咁你唔去做？
利申：唔係老師

Dse點考

港共次次搞到大爆發就停課
要班細路填單

你諗多咗啦，教畜係要返學校視像

如果網上教學唔洗處理咁多行政野的確好爽

大學生zoom都仲叫學到嘢，叫班中小學生zoom，上完都係得啖笑！

今年批中六，zoom足半個高中喎！！

唔係話中六有得返咩

星期二 last day

又中圈套！

全世界食哂屎啦

呢個真 日撚日係到Chur 9住
之前停課讀得仲好過返學

點解要攬炒

學生個hi先好玩

IVE

i大幾時停

你係咪遇到問題就會去自殺既人？

我哋要備課... 好撚辛苦的...

咩都冇哂

唔同人嚟 cornerc店主一個叫pepe護士老公

2002年出世嗰班
真係百年一遇被選中嘅細路

F.5 反送中
F.6 武漢肺炎

仲有咩心情讀書上大學

中共熱狗化

幼稚園同初小嗰啲真係會唔開心
無得返去同朋友玩

係fb見到恕婦日報連開十幾個po屌停課，心諗＿ ＿

我諗父母唔開心多d
打工仔邊有咁多時間係屋企

又好似係喎

堂照上試照考但屈係屋企
放乜假

又跌入圈套

大學係自己決定同埋都zoom 左差唔多成年啦

做老師嘅朋友話，上次政府話停就停！啲校長個個鬼吊西咁嘈，比唔切功課啲學生online 上堂，而且好多學校星期一係自選假期唔使返學，所以安排星期三

係
無心情所以唔使讀？

你當1997出世個班流架

一定等埋支那憲法日
咪on9

真係會
係咪香港史上第一代學生會咁想返學

中五都係啦
仲要係主要教書段時間zoom

真心想讀書嘅話又點會咁容易俾人影響

幼稚園畢業就沙士

小學畢業就豬流感

準備考DSE就雨革

大學畢業就反送中
有啲大學畢業禮延後一年 就撞正武肺

幼稚園嗰班啱啱復課日日喊都七彩
返咗個幾月習慣咗就停課又喊過
班家長應該都想喊埋一份

算啦學界 我以前夠學界成日攞獎 依架咪又係成隻狗咁。 花多啲時間讀書溝下女 吹下水玩下回憶仲開心

漏左 一出世就回歸 分分鐘連bno都冇

係喎 今年班中六由上年中五一二月就開始zoom中六返咗兩個月依家又開始zoom 之後就study leave
冇晒高中生活回憶

借一借位

有冇手足知道兩星期前嗰位墮樓手足嘅情況依家點？

班cc toy陰謀傻尻打哂飛機咁

仲要畢業禮都要細攪

聽日仲要返學

連登一眾中學雞同大學生屌哂鬼

我就係其中一個

收la

要靠上堂先學到到野証明你唔叻得去邊

浸幼f2f好耐

屌仲要返多兩日

仲要星期三
星期一 二啲菌唔會傳染人既

03年下話
02而家讀緊大學啦

你都要上zooe or ms team

都炒開車啦，呢d眾人皆醉我獨醒又無source既post笑下就算

Last day

有機會要照返，佢話中六小六可能會例外

點解
以前f6個陣 恨不得早啲放study leave

對政府唔滿意又走唔到 ? 自殺囉

咩LOGIC

佢到出到黎做野更加係地獄
專科自然唔驚
非專科仲要同80,90後仲爭政府工

當年中六我提早一個月唔番學 成個中六除左數學都無乜聽書 自己溫自己pp 入左u啦教畜呃人工 講d野又廢 又阻住哂

大學生都完sem啦

又慘了，我反而覺得俾啲教畜限制住要番學仲慘

放假開心有咩用
中學雞兩年都無咩學過野

無得返學咁慘，遲d出嚟做野但無得wfh會點？

傻閜政府:好嬲好嬲

叔叔可能計錯數
今年 F.6 係 02年 定 03年

Vtc真係rubbish其他院校都有得揀番唔番去上堂
Vtc就好似趕住去死咁 一話復課即刻要人衝番去

屌你physics elective都未教曬

咁你點做Pepe 男友

高官廿萬一個月
你又唔去做

冇得返學𥄫女同學喎

咁點考dse?認真

仆街 個名咁撚似嘅

自己唔聽書就話人教畜

以前d elective去到最尾個月先教曬

星期一，二啲病毒休息🤣

講野廢到

又係影相打飛機
諗起七一
班友一大早七點幾八點租灑巴士就係為左影幾張靚相粉飾太平

我個年得Econ 係

操卷

點解唔得

其實要睇學生band 幾質素嘅啫
Band 2 左右 嘅 一定要有老師指點先學到㗎
非常被動

Block Wednesday

Black

咁點都要搵一個working day黎俾學校處理晒d行政野嘅

爽

又停 屌你咩
遲下人類一定早死 少少病毒都抵抗唔到

Cancel埋

支那偷撚咗全世界一年，香港就再加多半年

on9 乜都提防自爆

我中學band3

小小事就停課 不如以後都zoom上堂啦 反正年年都有流感高峰期

加油

點解釋衛生防護中心建議爆發流感既學校停課到三號就算？

學校無預備係一回事 港共同防護中心夾埋係另一回事

連登又燈

02大學啦

書都未教哂 仲有幾課

你expect人哋幫你對埋？

乜你唔係恐懼撚咩

之前都有停課... 點有可能當教曬書

而家同隻病毒傾好咗
要12月2先出黎感染學生

再等到4號就太明顯啦,人人都知既事唔做先可以避嫌

好多人都係自學名校嗰個老師教嗰課之前自己已經學識

屌你brian cha嚟喎
人哋分享下workload多咗 你就即刻跳出嚟叫人quit

係鬼有自學能力嘅學生都唔知有冇10%
個個停課就冇左壓力放pea

真心名校/band1嗰啲點會放pea 你冇動力唔代表人哋都冇

名校仔大把係出去補習咋 真係咁多天才咩
今次連補習都停14日

啲死老嘢玩完之後，搞到啲細路冇得返學

停面授，繼續Zoom...

到時入到U就享受u life

以前f6 個個自制study leave

仲要已經勁多老人

勁多富婆果啲

幾時廢老禁足呀

加油呀巴打

得返半年都無就dse
操卷好過聽書啦

下星期政府WFH未

因為好多學校都中左招自己停左啦

呢個真 班垃圾教畜乜撚都唔識 concept錯撚晒 仲要逼鳩我朝八晚四咁返學 果陣日撚日call sick係屋企溫書 call到俾教畜屌中六同學可以靜靜操pp應該係弱感冒帶來嘅少數好處

啱 學校成績冇人care 㗎 大不了衰咗 咪asso retake 再唔係考國際試 讀外國u

班mk hea考dse果班人,佢哋停課又可以出去蒲出去玩
想讀書果班又可以係Starbucks或者屋企靜靜地溫書
根本停工停課對所有人都有自身益處
不過香港經濟同教益將會衰退同緩慢

台灣多左一年

係有啲人定力唔夠 能力唔夠
咁係因為到form 6 都仲想管哂咁多科
想一次過考到上去

但呢啲同學要記住 某啲科 冇得急
form 6 就自己操術科嘅paper 啦

學校啲老師唔熟個考試玩法㗎啦
唔會有notes 教到你 靠自己買notes 刨啦

一次要操半年
操到十年後考dse差唔多

落波就要兩個鐘內起行返到公司就要立即做，停課就可以用兩日時間去攪

網課都可以照做

正苦：你哋唔會有病㗎青衣ive嗰幾單流㗎

讀書要有風氣先有得自動自覺
平時返學個個操paper 自然會想做

但係停課喺屋企誘惑又多 又唔知同學有冇溫書 自覺性低好多

啲病毒真係好L君子, 星期三之前唔攪你

停完課先arrange 唔得既

大專唔使跟教育局
自己決定

zoom 扯旗唱黨歌

要出通告畀家長
唔係一時三刻搞掂
如果聽日即刻停
咁聽日要唔要上Zoom就已經係個問題
班家長會遂個打電話返去問 到時候就全校老師一齊接電話
仲有班家長一定鬧
然後話無人照顧個細路 推個細路返學校

要返學校清locker

唔係上唔到堂嘅問題
係冇得face to face嘅問題

其實on撚9
全世界都預計會社區大爆發，呢d野根本禮拜五宣布即時停課已經搞掂
係條撚屌局長又話咩無計劃
正苦d人 on9真係唔係扮出黎

其實係無得同朋友玩嘅問題

其實堆學校都有曬心理準備
只係等正苦講幾時停
點知佢真係on9揀星期日先講
學校都無人返工去處理行政野

星期日嘅晏晝宣布係最反智嘅行為
個老舞叫鴨group一開波就應該宣布定
仲吹到咁大話冇plan
等夠一日一百先黎料做乜鳩
對上嗰次小一至小三
等d學生放晒學先黎宣布又係
d department係咪朝早未撚訓醒定真係朝早先黎開會傾

擺明玩鳩你，個教育局都睇教育界唔順眼好耐架喇

D學生要拎書NOTES 返屋企

消息好似話中六要返

朝早返工冇學生妹睇

WFH 有無提到？